皮膚唔好/病/敏感既你會戒咩食？

我自己毛囊發炎
戒食牛、海鮮

巴絲們病冇咩會戒
或者會食啲咩同皮膚好既野

一齊分享討論下

戒菇類蛋類 其實都冇分別之後咪靠食藥好返小小

紅肉好似話係最毒
所有紅肉都唔食

本身皮膚易敏感
掂到啲花草都會敏感

敏感得咁誇張？洗唔洗食藥？

蛋類又真係好難戒

因為唔想食藥 除非好嚴重 所以自己盡量避免
我係睇落好白淨皮膚好嘅人黎 冇乜人估到我會敏感

毛囊發炎係咩黎

頭皮既毛囊發炎
腫起有膿 發炎果撻會甩頭髮

咁去啲野外既地方咪好危險

要長衫長褲